今晚（2月1日）19:00 大家去方便你既地方支持醫護， 封關救港 #突發

今晚（2月1日）19:00 大家去方便你既地方支持醫護，
封關救港 #突發

支持， 係要讓他們看得見。

！！ 全城集氣 ！！
全港直播HAEA表決罷工議案

（今晚）
二月一日 晚上七時

西營盤站B3出口
西營盤般咸道
西灣河連儂牆
青衣連儂牆
葵涌廣場新都會廣場對出空地
粉嶺站B出口天橋
石硤尾會堂外
柴灣新翠天橋
香港仔中心南寧街行人路
香港仔利港對出
銅鑼灣Sogo門外
朗豪坊門外
旺角商務門口
九龍灣站B出口三彩橋
觀塘站A出口連儂牆
藍田啟田商場對開
油塘站B出口
大埔廣場馬會對開空地
屯門輕鐵河田站
元朗西鐵站連德牆
天水圍銀座廣場
荃灣路德圍
將軍澳地鐵站
寶林地鐵站外
沙田火車站A出口
馬鞍山廣場對出
第一城C出口
沙田團馬鐵站

#standwithHAEA

請樓主pin 聯署急要人

【香港唔好放棄！】白宮聯署：香港真普選計劃，欠33,987，2月1日截止，最後12小時！

無la...輸了

今晚（2月1日）19:00 大家去方便你既地方支持醫護，
封關救港

支持， 係要讓他們看得見。

！！ 全城集氣 ！！
全港直播HAEA表決罷工議案

（今晚）
二月一日 晚上七時

西營盤站B3出口
西營盤般咸道
西灣河連儂牆
青衣連儂牆
葵涌廣場新都會廣場對出空地
粉嶺站B出口天橋
石硤尾會堂外
柴灣新翠天橋
香港仔中心南寧街行人路
香港仔利港對出
銅鑼灣Sogo門外
朗豪坊門外
旺角商務門口
九龍灣站B出口三彩橋
觀塘站A出口連儂牆
藍田啟田商場對開
油塘站B出口
大埔廣場馬會對開空地
屯門輕鐵河田站
元朗西鐵站連德牆
天水圍銀座廣場
荃灣路德圍
將軍澳地鐵站
寶林地鐵站外
沙田火車站A出口
馬鞍山廣場對出
第一城C出口
沙田團馬鐵站

今晚（2月1日）19:00 大家去方便你既地方支持醫護，
封關救港 #新聞

支持， 係要讓他們看得見。

！！ 全城集氣 ！！
全港直播HAEA表決罷工議案

（今晚）
二月一日 晚上七時

西營盤站B3出口
西營盤般咸道
西灣河連儂牆
青衣連儂牆
葵涌廣場新都會廣場對出空地
粉嶺站B出口天橋
石硤尾會堂外
柴灣新翠天橋
香港仔中心南寧街行人路
香港仔利港對出
銅鑼灣Sogo門外
朗豪坊門外
旺角商務門口
九龍灣站B出口三彩橋
觀塘站A出口連儂牆
藍田啟田商場對開
油塘站B出口
大埔廣場馬會對開空地
屯門輕鐵河田站
元朗西鐵站連德牆
天水圍銀座廣場
荃灣路德圍
將軍澳地鐵站
寶林地鐵站外
沙田火車站A出口
馬鞍山廣場對出
第一城C出口
沙田團馬鐵站

Pish

Wow

今晚（2月1日）19:00 大家去方便你既地方支持醫護，
封關救港 #新聞

支持， 係要讓他們看得見。

！！ 全城集氣 ！！
全港直播HAEA表決罷工議案

西營盤站B3出口
西營盤般咸道
西灣河連儂牆
青衣連儂牆
葵涌廣場新都會廣場對出空地
粉嶺站B出口天橋
石硤尾會堂外
柴灣新翠天橋
香港仔中心南寧街行人路
香港仔利港對出
銅鑼灣Sogo門外
朗豪坊門外
旺角商務門口
九龍灣站B出口三彩橋
觀塘站A出口連儂牆
藍田啟田商場對開
油塘站B出口
大埔廣場馬會對開空地
屯門輕鐵河田站
元朗西鐵站連德牆
天水圍銀座廣場
荃灣路德圍
將軍澳地鐵站
寶林地鐵站外
沙田火車站A出口
馬鞍山廣場對出
第一城C出口
沙田團馬鐵站

推

📢民主黨發起全港簽名運動
支持醫護 封關救港 禁止內地人來港

✅ 網上聯署連結: shorturl.at/iHSVZ

武漢肺炎襲港，內地確診個案已經突破一萬大關，全中國擴散，香港亦已經超過14個確診個案。封關是阻止疫情擴散的重中之重的必須手段。

內地患者源源不絕來港求醫，醫療系統無可能應付全國需求。林鄭拒封關，醫護系統爆煲，香港人人自危。醫護人員發動罷工要求封關，是保護港人下迫於無奈的一步。

因此，我們要求政府：

1. 支持醫護人員訴求，即時封關，於關口採取嚴厲管制入境措施，禁止內地人來港；及

2. 提供足夠口罩及防護裝備給醫護人員，前線公務員及市民，並制訂措施禁止商人抬價。
#民主黨 #撐醫護 #罷工 #封關 #聯署 #林卓延
0
0

罷工人數調查
PWH
7A ~7
7B ~17
10C ~10 +10ccu 8
11A ~17
11C ～16
12B ~ 14
10LM ~20
NNU: 73
11HKLM: 23
4Eonco:~7
CIC~5

Private: ~17

olmh E3：～10

Uch
10B: ~12
12B: ~14
UCH Physio: 40

PY ICU: ~33

YCH
OT: 24
TSSU: 6

KWH
E4 12
N3 18
N4 27
E2 3
Surg 10
E10 may SL
E8 6-7
N8 7
N11 10
O&G 17
OT 40
ICU 6

Cmc
5D 11
13B 19
11B 18
2A 3
5C 2
13A 18
12A 11
OT 38
9AB 14

PMH
OT 33

QEH
O&T ~29

POH
OT 24
4s 10
4n 10
5s 11
5c 17
5n 14
6s 7RN + 1clerk
6c 12
6n unknown
7n 5
8s 9
8c unknown
8n 7

TSWH HD 4RN+3HCA
TSWH AED 20
TSWH 7B 10
TSWH 5A 8

TMH A6 10
TMH C6 11
TMH C9 11
TMH D5 5
TMG D6 13
TMH D7 12
TMH D9 7
TMH F1 12
TMH Radiographers 31
TMH PT 50
THM CCU 20

HKCH 31

😎

鼓勵更多人罷工💋話比人知罷先係大！多！數！